垃圾支牛

有冇人試過入唔到金

戇鳩仔，咁你又用